Google Calendar 抗爭日程表

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 今晚見

巴打咁辛苦搵料同update都無人推

唔辛苦啊好少付出⋯

自推十次 1/10

自推十次 2/10

自推十次 3/10

自推十次 4/10

自推十次 5/10

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

自推十次 6/10

自推十次 7/10

自推十次 8/10

自推十次 9/10

推

自推十次 10/10

Push

Good Thanks

Ical format

選行 》設定

呢個唔係 subscribe
只係 download 唔會再 update

已用 多謝巴打

幫推

堅有用
推

推呀

會唔會有機會加埋ENG VERSION？
有外國人同事都想了解多啲日程

今日再推
希望幫到多d人

推呀 遲啲攬炒封telegram LIHKG 就靠google 架啦

一封谷哥都無得你用

TUI

push

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

一推再推

深夜推一下

封google 會癱瘓好多野 好多business/research 都有用google free service， 都時真攬炒 逼人返工做唔到野 就真係全港再罷市

可用?會update?

都係未成功理解到點樣運作

請支持國難五金西環店

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

會加返

已update

謝謝
今日又死好多手足

多謝絲打，好有用
大家都用就唔洗洗咁多版

正，幫推

太多event了 想好好收集

幫手推

多謝你地😭

唔可以得我睇倒

❤️

Can’t push

介唔介意我掉上去twitter share

Reply you push

Push again

Sorry missed
Please do

已掉上去
thanks a lot
雖然我無follower

唔緊要啦可能都會有迴響嘅
大家加油

咁適合香港人既野，要推推

多謝你

打狗救人

pish

唔該晒，絲打

而家你update定有人幫手update? 我見加左好多野，thanks

得我搞
所以up得有d慢同埋無時間translate

多謝絲打，再推

翻譯洗唔洗幫手

我ok啊 一陣打返
唔該你

push
要幫手隨便出聲

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

多謝你
如果可以嘅話quote吓d新event
或都用新日程表圖覆post都會幫到我手

新icon

時間表已update

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

想問會唔會出賣email/IP

每晚鳩叫去到2021
命苦的香港人

見到update 好驚人嘅行事曆
想幫推但仲未甩p

照推儲留言數

十點鳩嗌係咪轉咗九點？定推唔起冇轉到？

thanks,本時返工冇時間留意d活動時間

應該推唔起

無IOS?

之前世界杯好似有人整過IOS 即時UPDATE

求指教

唔識, 上年見人地整
類似咁

睇睇先

得咗
不過有少少麻煩

Helpful!

有無iPhone手足幫手試吓

Subscribe 到
去返原位可以unsubscribe

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

留名

唔該你呀❤️

可唔可以唔好將10點叫同831悼念 set做everyday event 或者直頭唔set

我個人覺得好困擾同真係有實際影響，尤其是我本身個caldendar都有好多野，想搵番實際活動都搵唔到

如果好多人覺得冇所謂就有得佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

可以啊 咁我remove返

work, thx!!!

樓主有冇機會同佢地整合到？

原POST BY me0w巴

研究吓！

PUSH

Web browser 直接連結收睇日程表 (Any platform)

Public address for iCal format (Iphone, Apple)

香港人日程表iCal版 上線啦

PUSH

有用PO
PISH

Web browser 直接連結收睇 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

關公廟·民間新聞處
Kwan Kung Temple - Hongkongers’ Press Room

啱啱見倒嘅活動list，絲打啱唔啱用？

唔該你

［突發］ 十月份日程表係空架，快啲入嚟填滿佢！

求update